點解冇乜人關注搞佢老母黨旗同雜種？

香港人日程表加一日搞黨旗及雜種又好
每次發夢都搞佢老母又好

總之一撚定要搞佢老母黨旗同埋雜種，連儂牆都要大巴大巴車落去

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！